係勇武既駛乜怕人少？

只要你有火魔法，人數係地方10倍，有狗車咪出手囉

10月1日所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

人地係十個防暴沖散你一千個人 比夠20萬你個結果都唔會變

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...